{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 재일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。 ペンションはペット同伴が可能な場所であり、ペット同伴時に入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 個別バーベキューの利用時間は午後10時までで、夏の繁忙期には午後11時までご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは15,000ウォン(2人基準)で追加料金が発生します。 IPTV/WiFiは客室でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 利用可能な客室は全客室であり、利用時間は午後10時までですが、夏の繁忙期には午後11時までご利用いただけます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、草島海水浴場との距離は徒歩3分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションはペット同伴が可能な場所ですが、ペット同伴時に入室を拒否される場合もあります。その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の制限時間はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は午後10時までですが、夏の繁忙期には午後11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは15,000ウォン(2人基準)で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiは客室でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTV/WiFiの利用時間はありますか？",
            "answer": "利用可能な客室は全客室であり、利用時間は午後10時までですが、夏の繁忙期には午後11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあり、草島海水浴場との距離は徒歩3分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 595,
        "QA": 858
    }
}